廣東話 VS 普通話

由明朝開始已經有人講緊廣東話
都唔明點解政府係都要瀨共話要普及廣東話
廣東話博大精深 粗口種類都多過人
普通話黎黎去去都係 草尼馬 乾尼量 同 塔嗎的
屌你廣東話 又PK啦 又屌你個西 又頂你個肺 又收L皮 又屌你個7頭冚家富貴
唔同字夾埋又可以做成另一句粗口
屌你好心普通話就收皮啦
廣東話有9個調 普通話得果4個
廣東話學都有L排你學啦

仲有
廣東話係我母語 係一種語言 並唔係一種方言

冇必要拎廣東話同垃圾比

上連登講其實冇撚用

有名你叫港共
點會唔舔共